清有無 COS 同 log on 員工優惠！

跪求

COS 有兩條褲想買但好貴

等比人屌老母

PM

知唔知咩係等價交換

抵呀

我有呀

有運動牌子 staff discount 交換

推

咩brand先

咩褲

Cos呢啲雜雞brand貴極有限啦

要買cos就搵做h&m既朋友幫你啦

最大嗰個啦

8舊水

清有無識人

Log on 想買個 incase briefcase

有運動牌子 discount 交換